前日星島：本港今日新增4宗確診個案，昨日林鄭：宣佈放寛限聚令措施

今日：消息指本港新增5宗確診

本港今日新增5宗武漢肺炎確診個案，包括4宗個案是海外回港人士無病徵個案，另一宗患者經瑪麗醫院檢測個案，是連續兩日出現本地及輸入個案零確診後，再有確診個案。

希望政府唔好因為咁小的反彈而取消放寬限聚令
如果唔係又要繼續無得做gym、睇戲、去酒吧、多於4人聚餐等

咁仆街？！

你覺得自己中左招
去大部分醫院根本唔會幫你驗
一定要外遊過 or 屋企外遊先同你驗

唔撚係下

明日：限聚令延長，由之前八人縮減至四人，戲院、圖書館、體育場所暫時關閉。

放心，一定會
條例可以去到六月尾，點解有權唔用盡？

邊間醫院
開名

咁最後點？